(有陰謀?) 印尼口罩 開始被fake news 抹黑

本來香港一直鬧口罩荒，最近有印尼貨黎左香港，令口罩供應多番少少
但而家， 印尼口罩開始被fake news抹黑。 有陰謀?

（尋日）「口罩」供應略增, 喪炒貴價貨滯銷

我都想知

見到民間自救唔跟劇本等強国打救，梗係抹黑你啦！

身邊有fd自己搶日本罩 見我買得平又有現貨就係咁踩我啲印尼口罩 話得bfe又話印尼唔乾淨 同戴救救一樣

明顯有陰謀
想keep住口罩慌

炒返高個市

facebook 口罩騙局，搞到見佢打印尼口罩都唔敢入貨

好出奇咩，幾星期前盾牌出黎話要到4、5月先有貨，我只不過話佢不是姐，幾多人屌我扮晒識行情，依家見到盾牌自己炒高知價，大家知咩事啦

我都信錯佢

睇廠 大廠穩撚陣 咩國家都有劣質價

利申 有用緊幾個國家既罩 日本最撚貴

但其實好撚多個廠都係大陸 只係代理掛名

炒撚驚個市跌 自己d貨賣唔出
咪狂作fake news囉
戴過印尼口罩 根本個design好正常

藥房賺最多人血饅頭
同搶紙巾一樣

根本之前好多咩假口罩黑心口罩既傳言都係流
好多測試過其實係Ok

你會唔會係其中一個屌我既人

大貨係印尼

唔係
我無因為盾牌而係連登屌人（唔得閒）

忽然一堆口罩專家

其實點解日本貴咁多之前買泰國3m都平過佢

lm

印尼有啲真係透光,要識揀

又唔可以完全話代理既
日本會監制有QC嫁MA
中國自己出邊有QC
依D 就係中國出同日本出既分別

陳雲條仆街好似都有share

今日戴咗印尼口罩，sensi果隻，明顯覺得質料差啲，起晒毛，同埋唔知係咪心理作用，隱約聞到陣東南亞既香料味

連登仔 :

有無BFE 99%、VFE 99%、PFE 99%、ASTM 幾 ? 有無做 fit test ?

無嘅衰過唔戴 , 害撚死人

係有浸除 , 我都戴過一次

而家用緊 vi099 , 都係印尼 , 又係薄料 , 戴全日勉強捱到

sensi應該信得過

戴大陸制日本野都好過印尼不明牌子

咁咪唔好帶 咳落佢口罩到囉

藍色嗰隻薄到透光喎

印尼 3M nexcare ok? Npg99%

我有盒
其實Ok的

仲有

戴泰國 越南 印尼 口罩仲衰過唔戴
連登仔淨係帶日本 美國 口罩

印尼罩得bfe

個班分分鐘係出面排緊口罩

我都有用sensi, 話哂印尼醫護都用，差極有個𧪽啦

藥房狗想散貨

小心呀！有伏呀！

賣家信唔過le

仲有D係屋企等緊寄黎 點知被cut單
無罩街都唔洗出

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

唔敢用 就咁用個紙盒裝起曬d口罩就算
仲要送過黎果時又左扔右扔 你用埋我果份

藍絲派唔到口罩就眼紅人哋有口罩就中傷人哋